---
title: "Wheel of Heaven 🌌"
description: "Wheel of Heaven - это база знаний, исследующая рабочую гипотезу о том, что жизнь на Земле была разумно спроектирована внеземной цивилизацией, так называемыми Элохим."
excerpt: "Wheel of Heaven - это база знаний, исследующая рабочую гипотезу о том, что жизнь на Земле была разумно спроектирована внеземной цивилизацией, так называемыми Элохим."
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: ["sunset-man-on-hill.png"]
menu:
  intro:
    parent: "at-a-glance"
weight: 110
toc: true
---

Если вы случайно наткнулись на раздел Введение на этом сайте, вам, возможно, интересно, о чем именно идет речь в Wheel of Heaven. В основе Wheel of Heaven - веб-база знаний, исследующая гипотезу о том, что жизнь на Земле была разумно спроектирована внеземной цивилизацией, способной на межзвездные путешествия.

Проще говоря, этот сайт предлагает, что происхождение разумной жизни на Земле нельзя полностью объяснить случайностью или хаосом природы, а имеет целенаправленное назначение, которое зашифровано в древних писаниях и артефактах, а также сохранено в религиозных традициях.

В Wheel of Heaven мы стремимся не только продвигать эту гипотезу, но и приглашаем всех посетителей принять участие в захватывающем и любознательном исследовании представленных возможностей. Всем предлагается рассмотреть приведенные на сайте предпосылки и привнести свои собственные мысли и идеи, помогая расширить и обогатить нарратив.

{{< figure src="images/sunset-man-on-hill.png" caption="Иллюстрация 1 - Наблюдение за звездным закатом" >}}

## Что вы найдете

Чтобы помочь вам лучше понять эту концепцию, Wheel of Heaven начинается с полного [Введения]({{< ref "/intro/" >}}), которое выделяет и объясняет ключевые аспекты вышеизложенной гипотезы. Вы узнаете о основных предпосылках, эволюции жизни на Земле и о том, как эти утверждения соотносятся с современным пониманием. Если вы читаете это, то уже нашли путь к первой части главы _На первый взгляд_, Введение.

{{< alert icon="👉" text="Если это ваше первое знакомство с Wheel of Heaven, оставайтесь в разделе Введение на текущий момент." />}}

<br>

Информация в Wheel of Heaven организована для удобной навигации. Для более глубокого понимания есть [Вики]({{< ref "/wiki/" >}}), которая служит веб-энциклопедией, где вы можете узнать значения ключевых терминов и концепций. Вики - это сердце хранилища знаний в Wheel of Heaven.

Какая ценность информации, которая не встроена в контекст ссылок на другие информационные ресурсы? Именно поэтому у нас есть раздел [Ресурсы]({{< ref "/resources/" >}}), посвященный составлению набора связанных ресурсов, которые расширяют приведенные на этом сайте предпосылки. Перечисленные там ресурсы могут быть книгами, веб-сайтами и аудиовизуальными материалами. Перейдите в Ресурсы, если хотите прочитать некоторые источники непосредственно и/или если хотите узнать, как может выглядеть смежная литература. Некоторые из этих ресурсов отобраны нами в Wheel of Heaven. На данный момент все эти самостоятельно отобранные ресурсы оформлены в виде Gitbook и размещены на Github в виде git-проекта, таким же образом, как и исходный код этого сайта.

В дополнение к этим трём столпам информации есть [Блог]({{< ref "/articles/" >}}), который служит журналом новых мыслей и взглядов, возникающих со временем. Не стесняйтесь проверить его, чтобы оставаться в курсе последних событий в Wheel of Heaven.

## Подведем итоги

Хорошо, до сих пор все идет хорошо. Давайте быстро вспомним, что мы узнали до сих пор. Все следующие пункты - это основные аспекты содержания здесь, в Wheel of Heaven:

- [Обширное и всестороннее введение]({{< ref "/intro/timeline/preamble.md" >}})
- [Информативный раздел вики со статьями и интересными моментами]({{< ref "/wiki/" >}})
- [Область ресурсов, где представлены веб-книги, отобранные нашей командой]({{< ref "/resources/" >}})
- [Регулярно обновляемый блог, где делаются новые взгляды и инсайты]({{< ref "/articles/" >}})

В заключение, мы в Wheel of Heaven ценим прозрачность и верим в предоставление как можно большего объема информации. Хотя гипотезы, представленные на этом сайте, могут показаться необычными или даже спорными, наша цель - предложить плавный и увлекательный опыт для тех, кто интересуется изучением этой интригующей темы. 🙏

Мы надеемся, что вам понравится ваше посещение Wheel of Heaven, и даже если вы не полностью согласны с нашими предпосылками, мы надеемся, что вы все равно получите новые знания и инсайты.

## Что дальше

Имея это в виду, пришло время более внимательно рассмотреть контекст, в котором основана гипотеза. [Дальше к Фон!]({{< ref "/intro/at-a-glance/the-setting" >}})
